龍門真係大撚曬，自己人犯錯都可以唔計

blm

潘源良可以重出江湖了

門線技術好黃，未公投就罷工

剪返把聲入去啦 十年前十年後

為咗唔趺出前6
死獌狗比咗幾錢？

個波好黃

入晒李麗珍啦

下==

ching又撚犬

講緊⚽️

又要出動

又反龍門

無針對

咩事冇計到

點解會唔計入門線技術故障左？

就算壞左都應該要有var 咩事

打假波咪無囉

假波confirmed

依場波好大機會要重賽喇VAR無問題,問題在制度
3個VAR球證都盲goal line又係有問題
成件事都on9

傑哥先係大撚哂，唔登記做選民都係黃